日本跨黨派議員發聲 要求釋放周庭及2眾志丼

香港眾志三子，前秘書長黃之鋒、前成員周庭及前主席林朗彥被拘押獲國際社會關注。由日本跨黨派國會議員組成的「日本對華政策國會議員聯盟」（JPAC）30日舉行記者會，要求港府釋放三人，並呼籲鄰近香港的國家一同抗議港府的打壓行動。

眾志丼
不過推

Good

眾志丼

講真外國如果真係想幫手而唔係只求soundbite
你起碼要推動制裁晒班黑警, 主控同鳩判法官
班友而家變晒做共幹mode
咁抗議佢真係當耳邊風

咁易咩 一制裁中日關係基本上唔會有彎轉

所以未話呢d只求soundbite

其實有聲音反對點都好過無，香港人同日本人無親佢都無義務幫你發聲啦

自衛隊升格做軍隊來香港救人啦

衆志党